有無人試過係大陸開戶口

想係阿里巴巴買野

但佢老母淨係可以用大陸信用卡俾錢

仲要乜撚野實名認証

有無巴打試過

農行開戶淨係需要回鄉証，填香港地址都得，要有大陸電號碼即場收驗證短信，我早一個禮拜響深圳開左，20分鐘就搞掂收埋銀行卡走人

唔該巴打

知唔知中銀可唔可以

因為香港都有中銀戶口，感覺想會熟悉d

pish

上星期係深圳開中銀戶口，剩係要回鄉證同大陸電話號碼收sms, 地址同工作亂填。

開到戶係咪唔等於申請到信用卡?

中國銀行

其實你有大陸銀行ACC就得，咁就可以用支付寶同微訊支付比錢，唔洗咩信用卡

中銀我開左財互通，香港戶口可以直接過錢入去，收100手續費。不過做唔到實名

阿里爸爸好似唔同淘寶

大陸有信用卡既咩

佢地叫借記卡

atm拎錢同碌卡買嘢係同一張

剛剛都開左一張

大陸唔興用credit 卡，google 過就算批都好少limit,幾百至幾千，同埋好煩要有住址證明

佢地用開debit 卡（即係香港既atm 卡）

帶回鄉證行入去申請就得，是但填香港地址但唔駛證明

你問埋最低存款額（我果間rmb300)

n 年前已申請兩個戶口，深圳只需回鄉證即可，工商銀行排到嘔泡，仲要試過近4點半唔比我入
不過要玩內地網銀記得要大陸電話no. (好似係，唔知有冇變) 登記乜鳩付款都要認證
最好搞埋先走啦

好彩張舊既一卡兩號仲係度

要keep 住入錢吊佢命

依家新卡已經冇左香港號碼

即係debit都可以用來俾錢支付寶?
唔該巴打

有錢響張卡就得啦

可以呀

張卡有錢，支付寶綁你張卡

一確認購買咪即刻係張debit卡扣錢

不過我都係入百零蚊入去，用黎買大眾點評

三月中係建行開左，冇最低存款，淨係回鄉證就得

正啊可以買d仲平過淘寶既貨

而家仲可以用係call 車app (大陸出行必備), 美團，微信余額寶之類果d , 不過呢d 係題外話